依家喊港獨既人可唔可以收皮先

見到隔離post叫大家喊港獨 我都想港獨 但依家真係未係時候 依家喊港獨只會比林鄭扣帽子 幫唔到個運動之餘 仲失去和理非 商家佬 中產 外國既支持 可唔可以冷靜少少 依家做呢啲野真係無用 仲會比位林鄭入

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

講真
有邊次無扣過帽子

多一個位入同少一個位入
有乜野分別
你乜都無做過, 佢隨便都可以亂咁拎十個位入

成撚日港獨，我地唔係低能架好冇？
有邊個政權/政黨可以做後盾呀？
我地唔係要自成一國，我地只作為系一個地區，一個都市既市民，去爭取翻我地生活既權益

過左今日仲話驚畀位人入
請問個腦係咪坐住左

推！嬲到瞓唔着！
自己香港自己救！

香港人清醒下啦！屌你老母！

我都好撚想嗌，
但要知道，
好多中立或淺黃人士未接受到⋯⋯
暫時聚焦返

十大訴求，缺一不可

會好d

其中一個意思係準備不足.......
而家呢一刻可以點樣開始起個台階呢

唔好搵中立 淺黃呢啲嚟做你遮醜布啦
廢就廢冇膽就冇膽啦 仲妄求個政府會聽你五大訴求

國外獨立又點睇？

大事大非幫手正皮咗
btw不分化不割蓆

外國支持有西用咩
咁耐以黎幫左d咩？

Push

由梁振英時代開始，政府一直屈我地有外國勢力支持，咁你係咪覺得應該停止尋求外國勢力介入？

起底 88

早知今日 何必當初